點先可以灑脫

仲係好唔開心？

襯依家人少少，你想嘅話可以呻下

冇咩好呻

Sor咁當我冇講過

緣聚緣散係整定嘅
你同佢只係跟著個劇本走
咁諗會唔會好過啲

下次醒啲啦
揀個毒撚咪保證對你專一囉
但係睇怕毒撚你又睇唔上眼

講到我同其他女仔好唔同咁
結果咪又係作個藉口分手
祝你成世都被人帽
同病相憐

你個名囉

唔投入太多感情咪得

毒撚真係專一啲咩？未必喎

catgirl你又睇唔睇得上眼
你又可唔可以佢保證對你專一